Casetify真係值咁貴咩?

成日見到呢嘢勁多廣告 見到Black Friday有折 貪過癮買咗2個
網頁係整得幾靚幾貼心既 有晒pre-view咁

不過今日收到件貨之後 啲printing好似同某寶感覺差唔多，係4個角位加厚咗(( 啲膠會唔會好快變黃就後話啦

真心唔值成$3XX-5XX係呢間嘢買個case囉

勁多廣告因為係你click過黎睇，透明就一定會變黃有機會好快，快啲再物色其他case

自己整算

食水深到幾十億usd 市值
你話值唔值

根本就淘寶殼 用部千零蚊uv printer印 普通人唔識野咪覺得特別囉

去過實體舖望過實物
真心同淘寶貨一樣
佢呢D價買唔落

淘寶貨色幫你印啲圖案上去

放心 d膠好快就黃

當你部機跌落地下都冇事果陣，你就覺得值啦

今日買左Fcrb，其實上淘寶買仲平一樣都係印個logo

60蚊USD一個 半價都嫌貴

個人認為唔值 都想知佢憑咩賣咁貴

睇返佢個官網 又話係回收物料製造 講到自己又幾環保咁
送到嚟個包裝咁又膠袋 , 袋又再加多個盒
唔覺佢有幾環保喎

你買過就知d 料好撚差

你係咪過試?? 分享下 等我覺得佢係值

我依家用緊個個係caseismylife買既 真係試過mon貼馬路咁飛出去
諗住瀝青地都死緊 結果都只係個mon貼裂咗少少 都係$1XX HKD喎

真心覺得唔值，之前做過類似行業採購，cost真係低到，完全係靠marketing同送畀KOL做到明星效應，差唔多價錢聽講台灣犀牛盾質素好好多。

好老實咁講 唔好話50%off
90%off 都比多佢

我試過 石地 空中飛人墮地冇事

跌極唔爛，咪當慳返Apple care
可以自己整case又有正版pokemon DHL個d款
唔通仲幫襯淘寶買假野咩
著白波鞋都易黃易污糟啦, 透明本身都易黃
同佢地CS投訴下
又送多個都比我, 黃都照用啦

利申: 中過伏，接受唔到黃就買左黑邊

唔會買⋯⋯啲款又唔係靚

支那case黎，成本比盡幾蚊
好多人用咗幾個月個case就黃哂
支那貨扮香港野咪撚再買啦

有個前員工講過佢都係大陸拎貨返黎香港印，來貨10蚊個，多得d傻閪當潮物咁追棒

用得支那貨扮港產你唔係以為好過淘寶好多下話

啲造功麻麻，透明殼啲圖案印外面，感覺好易花
利申：用緊之前pkm合作隻卡比獸

佢D case 好易整 自己係屋企都整到

如果係咁勁都好啲
我係怕佢又唔看得 又唔打得

我覺得贏咗marketing
同埋customize個體驗好，有種you are special嘅感覺
又用個靚盒寄比你，感覺良好

佢個名

要買厚殼不如買犀牛盾/devilcase

咁呢個又真係抵讚既

想扮有錢同真有錢緊係裸體

得啦你最唔普通最撚威啦 咁好搵唔見你買返部整嚟賣

呢間野成日贊助tvb偽人

喺中環置地廣場開鋪賣殼
幫襯佢=幫佢交租

$400幾一個膠套真係買唔落手

點解唔用西牛盾/惡魔殼?
台灣品牌黎講我覺得幾高質

犀牛盾好好用啊
用左成年啲print又無變色無刮甩
跌落地都無事

話淘寶貨班人根本得個講字
淘寶係咪搵到咁厚實賣幾十蚊比你diy埋先

利申 覺得casetify太厚
白色好快變黃同貴無再用

犀牛盾d背版仲要好靚同好有心思

買左流沙透明殼
d邊已黃但係包四邊感覺安心
d customize 既字無甩過算係咁

我買唔係透明款
用咗大半年感覺良好

唔值

質素就見仁見智啦
但真係少貴
買devilcase或者犀牛好過

真

淘寶價但係呃到鬼佬唔識野，賣外國價，咁咪發囉

又厚啲料又唔係好特別
係可以自己設計啲公仔之外無乜可取之處

其實話係淘寶用料同printing呢個論點有啲奇怪 你買咩都係淘到淘到差唔多質素然後3份1價錢架啦 Nike真貨同假貨同一間廠整添 係人都知呢啲係買緊佢個牌子同比緊錢佢做marketing架啦 casetify開到post求其搵張ikea枱都開到

做過呢間垃圾
D料真係好差賣幾百蚊
但好多人買 外國都好多

岩岩上網睇咗 好靚咁喎

主要呃啲傻閪港女

犀牛盾/devilcase完美屌打

用緊犀牛盾 可以單買後面塊膠 幾爽

我用solidsuit，都覺得好正
除咗有小小冼手

Caudabe用過之後就返唔到轉頭
又襟跌又簡約

垃圾，我泰國100bht 都唔駛

佢既邊同果幾粒制都可以自由搭顏色，好正

問題係賤至以前用淘寶貨都未跌爛過電話
飛到爆旋陀螺咁都冇事
防震能力好似分唔出高下喎

搵到間自訂嘅原木手機殼都係2舊水

係勁既 當年iphone x一出 用到依家 跌過落地無數次 不過唔算高 最高都係上格床跌落地 但咁耐都冇花崩 用佢係因為之前唔記得邊間電訊公司有promotion code 啲人放個code出黎百零蚊貪得意玩 又可以用自己相去整 但係張相兩年左右就會甩 依家比我用手刮甩哂
利申非打手

無包生仔

咪係
我就係貪佢唔似淘寶貨先買
同埋版權同質地都要錢既

我寧願買台灣犀牛盾
利申：用緊 幾好

後悔緊啦

今個post D PR終於識得搶第一頁 reply

Casetify問題反映區

on9先買 係d港女先落搭

一寄黎佢有個位黑咗啲好似壓過咁 跟住叫佢寄過個 都係咁 可能印字係咁計返150蚊一個就由佢

casetify又貴 款又mk
犀牛盾彈性啲
用厭左個款又可以換底牌
剩用boomer又得

入去專門店睇, 個case quality我唔識睇啦...但想講啲printing quality 勁差唔講仲以為係老翻

用左3個月castify嗰幾隻字已經甩左一半
係有啲design幾好睇咁

咁誇張 你刮得好犀利？

會好快黄
求其google都大把review啦

用緊devilcase 幾正 又多款

係咪整呢個

diy:手痕痕整左個 iphone case 比女友。

質素差過幾十蚊case
派俾KOL，瘋狂賣廣告
就可以賣幾百蚊
好多傻仔上當

又一個傻鳩比人呃錢

Ching我都買左
當呢個價錢買fcrb個心會好過d

UAG唔計樣屌打所有牌子

用家表示推薦UAG

Marketing 姐

新出果隻OUTBACK BIO好樣左好多

淨睇料 一定唔值
佢靠美國celeb 宣傳搞大生意

雖然係唔值 但唔好講到千零蚊買到部機
我驚6盒色都唔夠

又話唔買淘寶野

勁撚厚 又重
啲字幾個月就開始甩
買過一次以後不了

牛盾有好多正野

原來係香港brand一直以為係美國牌子

點會無
利申成年無淘

幾錢見要preorder

用開Ringke，簡約設計，攞上手幾好揸

仲要係炒iphone賺第一桶金開公司

唔值，買左一次，以後都唔會買，唔知點解仲hit到而家

之前買咗幾款 螢光流沙 普通軟殼印圖
最近買咗個環保殼嗰類
個個殼如果我在場試用 我就一定唔會俾錢買嘅

如果淨防撞都好多殼可以揀 如果要設計 就佢咯

買razer嚟玩下幾正 男仔嘅話

紅就紅在marketing做得好
因為太多celebrity用 特別美國個邊
kylie Jennifer 都係自己買黎用
美國、日本先係佢最大嘅市場
講成本就冇得講啦 佢擺明就唔係做quality 係做branding
利申買過 printing quality勁差
係個case好厚 跌極都唔爛

是但啦 連登不嬲逢紅必反逢反必紅
三五日就見到個差唔多嘅post

以前係類似嘅post回過句開心使用中
就食一堆負皮再俾該post樓主祝福快啲出事

Casetify唔值
但呢個應該值

用緊佢個竹纖維殻
呢質料比較易染色
貪佢唔係膠殻 唔想為個電話整多個廢膠
如果佢嘅膠殻就唔會買了

真係唔明用幾舊水買個殼嘅人諗乜

犀牛盾$2xx 開心使用中

台灣惡魔盾
高質+有自由+經濟實惠

hkd 都嫌貴

但依家現實就係好多產品都唔同以前
以前啲嘢都話係靠口碑 同生意嘅真心想做好嗰件事/產品

依家賣得貴≠好嘅quality 然後就咁一句啊人哋買個名 就完 所以先越來越多人屌鬼姐

有耶蘇護住梗係實淨啦

換機先再買，UAG係貴，但好值

devilcase 有埋UAG保護 個垃圾casetify講唔出有咩咁勁

利申 devilcase 248 最貴

買韓國手機殼仲好啦

Native union靚設計靚色屌打啲垃圾機場barcode唔知做乜鳩

我都諗緊千幾邊度買到部機，之前有興趣想買google咗下，有返啲功能既最cheap都三四千起跳

用緊devilcase,, 質素好到冇嘢好講

碌左幾次落樓梯
同成日大大力跌落地下
都無事
連mon都無裂
不過個殻都係一樣易變黃

買完後悔到仆街

但係我對部機好gentle 所以都幾奇 咁易花

淘宝防跌勁好撚多啦
支那嘢一分錢一分貨
美國嘢三分錢一分貨+made in china

利申：做過手機行業，所有歐美日產品其實都係支那做

可以答你，係會變黃既

我用Casetify之前平均一個月換一次Mon貼用咗之後而家大半年都冇換過

係，但當我買個時佢話要等，再拎左個純黑色case出黎話要等3個鍾因為要印我就覺得好流。

其實真係貴，但多人用，同埋跌幾次部機又真係無事

唔賣咁貴點養得起KOL

所有產品啲quality 都極差

佢勁係勁在marketing 同啲國際大牌聯名

marketing 既野 唔可以用成本價黎比
想做壞自己個brand 咩

犀牛盾平一半有多仲好似mit

我印相啲相變低清，仲要變形

綠聯殻十幾蚊渣

笑死

邊個brand 求推薦

你walk in買？我上網訂左咋

12pro $55usd

唔值，賣design，呃港女

casetify同淘寶貨有乜分別，買咗apple care+ ，殼都廢事用

d款其實幾靚
係d料同快遞慢做壞個名

同買潮牌一樣買個brand咋嘛
然後又有啲明星效應 加埋相機框logo一眼就認到
啲人追supreme買aj唔通又為好着襟用咩

apple俾人屌足幾年不思進取咪又係咁買

唔撚洗，佢無限即場印。你睇岩隻款等就有

Devilcase真係屈機，點跌都得，保護夠晒勁仲要後面透明，自己貼嘢又得

利申 非打手，真實用家

得罪講句 淘寶啲殼仲好過佢

有啲連登仔都係扮下黃姐，唔好篤穿人啦

咁既價錢我寧願買apple原廠皮case

啲人買個名㗎咋

正諗緊買唔買solidsuit
想知其實質地係點

犀牛盾真心正每次跌到啪啪聲都無事

贏設計同mkt
真心講硬淨點會講佢啊

真心唔明點解啲人會買

每次呢啲post都有sales現

比條link黎睇下啦咁 淘寶咁多好野

又唔係Apple 比咁貴

跌左落𨋢罅都無事
mon貼都無裂覺得值左

港女先會用
出街未見過男人用

厚
重
易黃
同款周街都係
防跌撞既又有更多更好選擇 佢唔係最專
買家個個幫手比緊錢啲kol用
人地用緊天文數字請外國kol用
利伸 買過一次唔會再買

係幾靚嘅
不過都係得d on99嘅女先會買
買一個可以用成年
其實ok la

犀牛好d

我覺得唔值，買過個自訂名字殼唔夠兩日花晒，又易痴手指模

本身覺得唔值但有一似跌爛咗個case 影相比CS睇
過幾日就寄返訓嚟 即刻覺得好值

我買左碳纖，以為係碳纖膠板 點知係布織碳纖

買定台灣犀牛盾！

但犀牛盾係咪要比50蚊運費?

Spigen
Ringke

豐澤特價XS Mod NX $109買左隻俾老母

我寄左台灣先再集運黎香港，會平啲

快遞真心慢
但我覺得佢乜都可以customize 呢下係幾好

1D都唔值，D水口位又多，咁嘅價錢大把殻手感好過佢

駁唔到，不過我覺得casetify 都叫有進步嘅

之前第一次DHL 真係超快黃，之後我買POKEMON 覺得係無咁快變色

到最近換機，見佢出咗漸變色覺得好靚就買咗

我之前都試過，pokemon 個無線差電貼歪咗搵個CS哥哥投訴，影咗張相就寄咗個新嘅俾我

用緊
垃圾嘥錢 不過買咗焗用
真係好淘寶質素

有排個個歐美星都用 個品牌價值即刻升
啲人買嘢都唔係睇本身件物件嘅價值
係睇背後可以提升到人嘅價值

部機講緊日本運過黎 6位數 比連登仔講到千幾蚊

佢手機殼質素真係麻麻，之前買過pokemon款，用左唔夠半年d印花已經開始甩色。
但係售後服務唔錯，最近個airpod pro case喺街甩左上半部分搵唔翻，問佢地cs可唔可以配翻，佢直接免費寄翻一個全新嘅比我（唔連金屬扣）

不過連埋50蚊運費都係二百幾 casetify夠膽死500蚊賣舊膠

咁家用幾千真係有既，不過普通case都要半個鐘印一件
睇下你印得快定啲客屌得你快

locobike個fun event入面399可以玩3個鐘仲有殼拎，重點仲要係本土黃店啊。

仲淘乜柒

真係值
我之前用過淘寶 去過深水埗 再用返apple原廠case
都係會跌爛部電話
但casetify個case我用咗一年 部電話係咁跌都無花過！

唯一缺點白邊好易變黃 最好用其他色

送好多俾ig嗰啲人

用devilcase好過啦
背板有好多款揀，連側邊啲制都有得自己揀色
而家用緊第二代一個月
我手汗大個殼都冇黃
而且連埋運費都唔洗三百
（我唔係打手）

正版 pokimon dhl clot
都係買個logo 圖案姐

UAG 個樣唔知幾型, 個仔出世就用開紅 Plasma, 又型又掉極都唔爛
Casetify 整過兩次仔仔合輯相俾老婆, 不過好快見黃

佢12pro Max個模做錯左，11月中訂要等到12月中先出貨
用緊XS Max 殼，個框比較痴塵，犀牛就個框唔痴塵，但係背板膠來，易花

純粹想要合作款

其實淨係講質素嘅話唔值，但係又好似搵唔到第二間可以自己整相，氹 女 / 老婆用

不過間野售後服務真係值得一讚！

當年整咗個俾老婆，用咗兩三個月黃左，Send email俾佢哋CS，佢哋主動提出再寄一個過黎

利申 非打手

之前用過一次，結果都係爆左芒跟著就冇用過luuu，靚就幾靚嘅，但又唔係特別標青，可能啲design又係一見到就知你用casetify所以啲人鍾意用掛

會變黃而且佢個鏡面勁容易花，我用咗四日，冇跌過 、冇同尖利物品擺埋一齊 都已經花晒
前日跌咗部機落地，依家部機個mon有雪花
好無奈，冇一方面係掂，唔會再買

好多嘢都唔值咁貴㗎啦 戇鳩
唔單止係佢啦 佢有本事做到個品牌值咁貴呀

10蚊比多佢 佢咁大貨做到1蚊個都唔出奇

成日YouTube有廣告 好煩
愈賣廣告就根本唔應該買
又話咩Black Friday好抵咁
咪又係要三百蚊一個
同平時一撚樣

正想講 嗰陣見佢開到去Landmark
真係打咗個突

同埋好似係連d外國人都信左佢d廣告
佢地好多都有買
個網頁又整得靚 睇落似外國公司咁
但有見過有外國人留言屌
話咩等貨又等左好q耐 好多不滿

上面班黃絲
又要用大陸嘢 又要屌大陸里
正一人格分裂

投訴黃會送多個？😳

賠夠十個比你都未必洗蝕錢洗乜玩野做衰自己個名

多名人用

女人野不嬲唔值咁貴架啦

Devil case 犀牛盾兩個比較邊個輕d手感好d

會！ 最緊要唔好怕煩，Draft 個 Email , 影清楚相， 廢噏下啲咩好失望呀嗰啲

可唔可以share下ching個draft?🤣 唔知點講好

其實全部都係大陸做
犀牛都大陸做 你估真係台灣咩
淘寶乜鳩都印得侵哂權梗係又平又方便
淨係Casetify真金白銀出黎買版權做正版就值得尊重啦
幾百蚊又唔係貴

之前有買pikachu個wireless charger
印到歪左, pikachu個樣唔正中
屌下CS就話寄番個新俾我
買佢地d野真係撞手神 不過係CS好囉

係呀
佢會叫你影相proof下
不過你真係有問題既佢地會即刻寄番俾你
屌多2屌話唔等咁撚耐, 會upgrade埋DHL

幾百蚊買舊膠
你話皮套都好d

正宗西客